點解次次醃完肉隻手洗幾耐都有一陣味

唔通要戴手套醃肉

因為同時都醃緊自己隻手d肉

你d肉都入晒味

好臭

同感 次次chok完條丁 隻手成陣丁味

有冇咁易起碼醃幾個鐘啦

想奶

劏完魚 殘留喺手啲魚腥味最難頂

咬啖咪知

想唔想啜？

有味就用醋捽下隻手是常識吧

好彩我唔鍾意食魚

會唔會變咗一陣醋味

唔聞隻手咪無味囉on99

突破盲腸

成日同人開刀
隻手都好大陣味

會完醋再用番梘洗 一定香噴噴

下次試下先

或者用牙膏洗都得

其實將d肉放係密實袋加調味
然後狂搓個袋已經得
好方便又唔洗洗